開始有人扮大台指指點點一言堂

意見唔岩就踢你出tg group...衰撚過大陸...呼籲各位啟動個人思考...唔好人講乜就做乜...保持理性...

屌你一言堂正仆街！！！！又想要群眾力量 又唔聽人意見

利申： 返緊屋企抖下靜觀奇變